"Ik ben erg blij om zo'n goed verslag van haar te horen," zei Lady Catherine; "En bid haar van mij, dat ze niet kan verwachten dat ze uitblinkt als ze niet veel doet. "
"Ik verzeker u, mevrouw," antwoordde hij, "dat zij dergelijk advies niet nodig heeft.
Ze beoefent heel constant. "
"Zo veel beter.
Het kan niet te veel worden gedaan; en wanneer ik de volgende keer schrijf voor haar zal ik haar aanklagen om het in geen geval te negeren.
